26/7 機會集會「和你飛」必須和理非

提提大家今次集會必須和理非

今次集會係面向全世界 比遊客知道 比遊客睇到
更重要係為之後可能既罷工試水温 打下強心針

機場特警唔係講笑 佢可以無預警下開槍去維護機場以至航空安全 況且你係走唔到 機場之所以得兩條橋出入就係萬一有恐襲 可以方便隔離恐怖分子

所以唔該大家 機場入面必須冷靜

其實機場入面都好多聲音想為今次運動出一分力
但機場入面加班文化係根深蒂固
我地底薪低 好多有家室既人靠加班先生活到
好多人都面對好現實手停口停既問題

如果今次做得好 清晰向世界各地遊客表達香港現狀同訴求 表現到公民質素 罷工就可以埋下種子

大家試想像如果....
冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
冇人指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到！！！

天佑香港！！

屌 好柒打錯標題

推

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 上環